Gigabyte RTX 2060 貴過msi 1660 super 5 舊水only，係咪抵屌D

呢張

我見效能都高十幾二十%
點睇

yes

係，有dlss 已經唔同

推推推

好

btw motherboard 火牛機箱配到1660super 係咪就應該配到2060?

Gigabyte

見到聯強代理就不了

技嘉比狗用

貴多幾舊又可以上埋2070

又黎幾少少用多幾年

Up

咁事實上2060S係值得上2070S

平生不買gigabyte
夜半敲門也不驚

平時都係lightroom 執下相
打機比較小 但係有玩apex pubg 同witcher
可能會上27”mon 未有打算 2k 4k

有乜卡介紹下

利申 550w牛

我之前都係諗1660 super 同2060
1660 super 好似係最佳1080卡添

其實依加我唔知死乜 死卡定死牛？
之前Keep住話no signal .. reboot到燥 先著到mon
之後有時又freeze screen

我拆左1600條pci e 行返onboard 又無事

不過budget許可就2060可以預之後upgrade mon？

我今次死牛
係機都開唔著

我預算係1660s
買2060真係加多少少買好啲
由1660s跳2060s就唔止加少少

2060性能幀數都好過1660s有多幾百就買佢啦

真

無追幾年 太多model啦
1660 super
1660 ti
2060 super

點排呀

Ching 用開咩卡？

用緊1660ti，但cpu i5 7500,想買粒7700二手

Gtx 960 2gb

睇評測1660 s 同ti接近
Ti勁幾%

2060s勁1660ti好多
都貴好多

1660ti 下一個應該係考慮2060
貴幾百有dlss 同追光技術

1660 super 夠唔夠推2隻普通FHD mon 非打機？？

熱到爆炸 打機一定83度 用緊

我都係lightroom 執下相
打算買隻4k 27吋
用緊2060super，唔知推唔推得郁呢

Lightroom 邊有咁難推
都係行cpu多

1516中
因為俾多小小 果小小值1000

另外我響隔黎post睇緊邊張1660s好
睇黎common issue 都係風扇大聲 同會熱

死卡
我都係咁 打打下機黑mon 無反應
重開先得

邊差1000咁多
1660 super 2000左右
1660 ti 2100-2200左右
2060 2700 左右
Gigabyte 仲要2500

一係買1660 super
一係買2060

2060 抵屌D

你睇埋有 gaming字眼 咩oc rog乜乜乜 就三千五以上

嗰D唔睇架喇
唔係考慮
同1660 super 個價差太遠
梗係同1660 super 做比較

是時候升級了

有名你叫即刻跛，仲唔買

960 -> 2060 超大升級
應該超有感覺

用左GPU acceleration快左好多
同埋堆RAW放SSD又另一個世界
Export左jpg先放HDD

邊有咁多位 定每次整完放返落hdd ?
影一次都成百gb

整完先放返hdd 執相個陣爽好多

睇黎要換機 ssd拎黎做bot drive 得128g

次次執相執到唔想執

rtx3080都就出了，出左三代後二代好快降價，就好似個時出二代一代降幾百

依家SN750 500GB都只係600左右 冇藉口再用128GB ssd啦

部機6年前 用緊 h87-d3h
I5 4440

應該果陣未有m.2?
用返sata既ssd 有無大問題？ 想買隻1GB
下部機都用返

4k一定有快買快
2080ti都唔見得輕鬆

其實gigabyte 唔係好差
我用gigabyte 970 出哂名伏一樣用左咁多年冇問題

仲要係itx版

2080ti 唔知
不過我用gaming x 2080 super 推4k PUBG
都唔撚過100fps